想問今日929 5:00-6:00金鐘道被狗拉嘅義士會係邊間狗屋

好撚急啊屌你老母 有冇人知

Push